強烈要求香港地鐵正名為Hong Kong Underground

同倫敦看齊

咁荔景青衣九龍灣個啲叫overground?

為表黨鐵盡忠表黨，應改名為香港毛擇東鐵路

穖鐵真係Overground

Hong Kong Ground Iron

唔係香港Metro?

唔係Hong Kong Chitetsu咩？

係Hong Kong Chikatetsu

Hong Kong dog iron

Underground 基本上出咗zone 1/2 都係露天

九鐵嗰段先係overground，因為本身overground係近郊線

倫敦underground都有露出地表

overground係另外一套系統﹐類似合併前嘅kcrc

應該係 Hong Kong Metoro

一個 DC third rail 近郊, 一個 AC mainline 點類似
機鐵就似

香港某啲人成日用國鐵規格一字

ff mode
お待たせいたしました
香港メトロ東西線をご利用いただきましてありがとうございます
この電車は啟德・紅磡方面、各駅停車、屯門行きです
次は大圍、大圍です。乗り換えのご案内です、南北線はお乗り換えください。

The next station is Tai Wai, Please change here for the North South Line

直通呀咩東西線... 東西line就得
常磐線種普通啦, 唔使用到各站停車

條沙中線通埋之後，成條線叫東西線呀